有邊個連登仔做緊警察

咪你囉

開黎見我

你開錯台，開喺波台先啱

鳩SIR

計我話全部同我入去做25仔，又有糧，出嚟津貼我地

@鳩硬無親戚

支持Ivan

屌

你點影的

好撚惨
佢已經解釋過張相係朋友send比佢

6月打後多咗三萬個

其實佢好多行動po

你囉

我發覺LIHKG 好過警察
以前問答區都係伙記開既post

港毒之父

其實連登好多

呢啲解釋都有人信既咩

係咪又想曲線招人

但係鳩sir除咗張相平時幾正常wor

實有,會話你知咩?一係差佬一係五毛都係自己判斷啦

佢係警察做緊連登仔 唔同架

係曲線捉人

所以我都奇怪 點解連登仲上到

當年美帝都唔會封阿蓋達網站 唔係點收風

幾時起埋 user IP address方便追蹤

羅sir 鳩硬sir 心硬sir 港父sir 致命sir

鳩sir

真，morning sir

硬鳩sir

謝謝😂

話說鳩sir仲有冇吹奏飛虎隊

未反送中時成班又話考警畜，個時仲得得戚戚
利伸：14年開始屌狗

佢點影的

鳩硬

朋友=自己

港父

更加唔使講狗狗做cd rom偷睇

依家咁既環境，就算想咁做都唔夠膽啦

利申：5月交from,早幾日收到email叫我面試，封信話果日去唔到要講原因同埋相關證明，但冇話如果唔面試應該點做，依家都唔知點推

搵返6月之前啲post未知囉

開寵物台啦

hi!

Send張警暴相比佢 再加句唔想同佢哋同流合污

但我同時報緊IA咖嘛，一間班差佬玩嘢我咪大獲

我信鳩sir喎
黑警點會出嗰啲post

咁你又叫鳩sir 衰鬼

咁你直接話你改變主意唔想做

你估佢唔知你apply 埋ia 咩

垃圾到

咁就仆街啦今舖

fib？咁撚惡要證明

我識都有3個

兩個白 一個黑

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

鳩蛇

就係咁惡

same 笑咗here

有料就爆
無料收皮

等人上前線做condom 仔

你去到專登hea 做咪得

依家暫時淨係可以咁

全部鋪頭有花嘅同我入嚟

巴打提提你 我完全封鎖了呀sir

唔出現就得啦!唔會捉你。

sir! yes sir!

唔出現我老母話會影響埋IA個面試

體能姐米理佢啦
你又唔係要改期 直接no show啦

大撚把啦
六月前都好多警察會上連登

屌你老母 死返大灣區啦仆街風向狗

識朋友no show幾次ia ft都冇影響
更何況狗

今時唔同往日
狗而家好大權力

我就係咁諗，以前就話唔太擔心

唔通因為你唔黎做ft 所以特登搞鳩你vetting咩

Yes
咁撚串
睇唔起我地偉大既警隊

Good night sir

要考體能先，及格先面試，咁咪體能唔pass囉！

覺唔覺警察文職最可恥

寫錯，體能唔pass.

準備投考警隊 有咩問題想問我？

大把mon post狗啦，good night sir!

佢最多上來呻下冇女比佢口爆
其實鳩硬EQ幾高，比你地叫左sir咁耐都冇屌人由呢點睇應該唔係狗

完全冇人FC
自貼先啦

咁你答我

佢點影的

佢啲女警sp比佢應該係

我

yes sir

黑警才對

我中學同學 青蛙仔

警嫂3p時收料

最出名嗰個咪十卜ching

係就開個"所有警員見字速入黎留名"帖
見字唔留好快死全家咁可能博到啲迷信既入

你信？ 連登仔咁易呃？

支持黃sir

有更加好嘅工

有第個offer
完

係咪應該要永久封鎖鳩sir

你點知的

正常黃絲會同警狗做到朋友？

鳩硬冇親戚

推到9 SIR 睇到

唔明喱啲post有咩意思
不推文

大把啊sir帶緊風向，morning sir

線衫狗生皮膚病未

未就過勞死

精彩重播

我真人話你聽唔撚會 唔洗去

有料爆料，無料收檔

耆齡王都比我地笑咗咁耐啦

佢依家冇曬聲氣了